[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(118) 0607朴聖雨生日快樂

節目簡介及精華片段—#1
Item Support投票方法—#2
連登推投禮物list—#3
節目中字—#4
FAQ—#5
連登最討厭練習生 復活賽—#6
舊post及開post template—#6
#8至#50—連登推宣傳板

溫馨提示：咪撚騎劫個post屌你老母

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表將由BoA擔任。節目暫定於四月七日首播。

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

Naver 101 Channel：

自我介紹中字：

表演精華：

Item Support：
呢個活動每個練習生一日一票當然你可以開好多個分身去投
揀你鍾意嘅練習生
投夠一定票數嘅話 Mnet就會派禮物比你應援嘅練習生
投票係累積嘅 所以投到某個數目嘅話 Mnet又會送其他野比練習生
夠100％就會送餐車

成功例子：文福

投票方法：
1）入呢個網，揀你想投嘅練習生，禁佢地個大頭

2）然後碌落去會見到呢個，禁呢個

3）會彈出呢個畫面，禁多次藍色就得㗎喇

＊如果第一次投會叫你用SNS登入 用Facebook 登入就OK

4）因為每日只可以投一次（記住香港時間23:00就已經係韓國嘅00:00 即係第2日）
每日只可以投每個練習生一次
所以投多過一次就會叫你收皮

連登推投禮物list：

101 MABOY 後援投票

Center 文福：

候選隊友（排名不分先後）

眼鏡男 李健錫(RBW - 이건희 LEE KEON HEE)

籃球男 李健珉(RBW - 이건민 LEE GUN MIN)

樹懶男 呂桓雄(RMW - 여환웅 YEO HWAN UNG)

蜘蛛佬 趙晟旭(OUI - 조성욱 JO SUNG WOOK)

水聲男 尹在燦(THEVIBE LABLE - 윤재찬 YOON JAE CHAN)

豬仔 周學年(크래커 - 주학년 JOO HAK NYEON)

88oppa 朴聖雨(HIM - 박성우 PARK SUNG WOO)

F社 雍成宇(판타지오 - 옹성우 ONG SEONG WU)

碎紙男 尹龍彬(바나나 - 윤용빈 YOON YONG BIN)

鹿 裴珍映(C9 - 배진영 BAE JIN YOUNG)

豆釘 PUNCH (브레이브 - 김사무엘 ARREDONDO SAMUEL)

WinkBoy 朴志訓(Maroo - 박지훈 PARK JI HOON)

NU'EST REN 崔珉起

NU'EST JR 金鍾炫

NU'EST 旼泫

NU'EST 白虎 姜東昊

N 尹𤋮碩 (젤리피쉬 - 윤희석 YOON HEE SEOK)

便便 李西奎 (IT - 이서규 LEE SEO KYU)

毒撚 朴佑鎮 (BNM - 박우진 PARK WOO JIN)

唔後悔 李有鎮

噠噠噠 李俊宇

波兒 鄭世雲 ( Starship 정세운 JUNG SE WOON)

莎莉 李大輝

有謙 金東漢

雞仔 柳善皓 (CUBE - 유선호 YU SEON HO)

朋友 河成雲 (ardor&able - 하성운HaSungWoon)

English 林煐岷

吹水佬 尹智聖

花生友 姜丹尼爾

主唱 金在煥

一日可以投哂咁多個
login完facebook㩒哂啲link就得

注意：因為連登推太多，各位黨主席只可於第1頁及第2頁宣傳

現在各黨主席可post金剛棒

YES GOOD!
請支持十八歲卜卜脆長頸鹿裴珍映
同文福一齊走CHECK路

會一直努力 絕對不放棄
- C9 裴珍映

Concept Evaluation
Oh Little Girl

Position Evaluation - Vocal
BTS - Spring Day

Cover Mission
BTS - Boy In Luv

第一次評價精彩表演
EXO - Growl

1分鐘自我介紹中字

更多精彩片段

多謝大家支持 鹿仔有第四份禮物啦

WOW

你今日投咗未

SAY WHAT YOU WANT SAY WHAT YOU WANT

I WANT YOU PICK ME UP!

豆釘Samuel仔

簡介 [/pink]

Brave Entertainmen

韓文名:김사무엘

年齡:16歲

出生日期:2002年1月17日

自介

打蛋

A級評價表演

請大家多多支持Samuel仔

Boy In Luv 상남자

A級表演나야나

Get Ugly

Showtime

記得投票呀!

溫柔善良大哥哥
河•成•雲 하성운
HaSungWoon

所屬社： Ardor&Able

所屬組合： HotShot

身高： 高過160，矮過180

圈中好友：BTS JIMIN, EXO KAI等

——————————————————

•PR•

•BIL TEAM1•

•Downpour•

•Showtime•

——————————————————
去認證嘅暖心boy

逐張逐張係memo蓋印仔

——————————————————

河成雲加油！
你要知道你身邊有好多fans支持你
其他人唔揀你唔緊要 我要你

你今日投左我未？

快啲投我一票啦

——————————————————

請加入眼鏡佬姐姐飯軍團
RBW 이건희 李建熙

簡介
所屬社: RBW
年齡: 20歲
血型: O型
身高: 181cm
體重: 64kg
練習時間: 6個月
嗜好: 欣賞藝術，上網
特長: 鋼琴，英文，日文
一句話: 會成爲給人好的力量的人

一分鐘癡線佬自我介紹

打蛋

癡線勁可愛姐姐你好靚eye contact
wink足15次

錫錫

Position Evaluation - Amazing kiss
熱烈祝賀vocal第一位
&

Concept Evaluation - Oh Little Girl

個人直拍

癡線得嚟又好bfable

後援投票

希望大家支持眼鏡佬做福福隊友

pick pick pick!

幼稚園只剩低眼鏡佬一人作戰，請大家多多支持

請支持101吹水王 尹智聖 윤지성

排名 ep1: 35 ep2: 19 ep3: 9 ep5: 3 ep:6 13 ep:8 15

多謝每一個投過票俾智聖嘅人

Cover Evaluation 2PM - 十分滿分的一萬分

Position Evaluation I.O.I - Downpour(陣雨)

Concept Evaluation Nu Disco- Show Time

1分鐘自我介紹

打蛋好bfable

秒完Eye Contact

同死黨泰熊玩Hidden Box

歡迎各位加入拍手邪教吹水黨

請各位投智聖xi 尹智聖禮物票
而家已經第三階段有熊仔啦

智聖IG: @ji_dddong

牙撚都幾慘
隔離長期都係DANIEL同英文
即刻跳得柒左十倍

咁佢係跳得柒喎

咁佢係跳得柒喎[sosad

請支持雍成宇 雍雍

雍雍 Popping

雍雍 初評價舞台 A

雍雍 Sorry Sorry

表情帝雍雍

雍雍 必J Profile

每日記得去

投44號雍成宇BB

雍雍拎到禮物之後幾開心

帶雍雍行Check路吧

LM

/ CHIC K /
連 登 柳 善 皓 黨

‧
善皓在一次影片中自我介紹時錯誤稱自己為小雞，因而取名雞仔。
CHICK 顧名思義為小雞，
而CHIC則指時髦，別致，
本黨取名為CHICK的是代表我們盼望劉善浩能成為101名練習生中最特別的小雞！
‧

‧

姓名：柳善皓
韓文名：유선호
羅馬拼音：YU SEON HO
年紀：16歲
血型：A型
身高：178cm
體重：56kg
練習時長：6個月
興趣：籃球
特長：鋼琴演奏
一句想說的話：放棄的那一瞬間就完了！

‧

‧ 一 分 鐘 自 我 介 紹 ‧

‧ E Y E C O N T A C T ‧

‧ 蛋 白 霜 時 間 ‧

‧ 恐 怖 箱 ‧

‧ Sorry Sorry fancam ver ‧

‧ 春日 fancam ver ‧

‧ 打開 fancam ver ‧

‧ 1 0 1 名 次 投 票 ‧

‧
‧ M A B O Y 禮 物 應 援 投 票 ‧

‧

‧

‧

MMO吹水團

花生友
姜丹尼爾

聲沙魔法師
Daniel Potter
温加癲拉維阿薩

自我介紹片段

Hidden Box

IG: @realdefdanik

丹尼爾食貓圖
吹水團

第一次評價
HARD CARRY

花生友Peanut Daniel
:我覺得偶像就要咩都做得好

食花生必備之選

未出道前就已經咁好J

Cover Mission
SORRY SORRY

J死人咩

Position Mission
(DANCE - Get Ugly)

Concept Mission
喲嘍咗

温馨提示: 請勿J錯人

奶呀奶

快啲入黨啦
投我地嘅9upper啦

MABOY禮物認證

GOD DANIEL 데뷔하자！

仲有MMO五子

一齊出道吧！

M M O

今個PO唔放棒住
放呢兩張

忘我鹿

性感鹿

lm

ENGLISH LAM 英文學會
林煐岷

話自己似草泥馬

自我介紹
林煐岷 임영민
BRANDNEW MUSIC
1995.12.25 23歲
181cm 66k O型

Eyes contact
點解要自行了斷呢？

成為我的人

Boys & Girls

열어줘

好charm又好qute又好bfable
快啲投票比煐岷啦
MABOY 送禮物

順位發表 5位 感謝支持

英文學會見

無論發生咩事 連登英文學會會員永遠支持您

有冇人而家naver睇唔到

我!

According to the request of the right holder,
the clip is not available in your country.

永遠18歲朴聖雨生日快樂

邊條仆街負皮鹿

頭先都好地地 做乜鳩

連LOOP片既機會都唔比我地

接力 人手金剛棒

香港都唔得係咩事

好彩download咗鹿條片
係咪唔想外國人刷naver view要你地等youtube

負皮鹿仔可恥 洗你版

最新得翻呢啲

貼多次

刷刷下冇晒聲仲以為部腦有事

接力

出動VPN
btw 直拍唔係現場 結尾無毒撚

我建議你睇下毒撚條直拍
多機位黎

糬仔好撚cute

其實之前啲直拍多數都唔係現場

MH,JR無人睇
牙骨D VIEWS升勁快

朴聖雨18歲生日快樂！愛你如初。

牙骨 load咗陣

糬呀糬

眼鏡鹿WB真係好啱olg好得意

自膠 用甩吊帶嚟認 咁即係跳一次甩一次

瘋狂電眼撒嬌比心心 姐姐不行了

幫金剛棒補link

依個人02年生咋
諗到得兩三日就要學晒隻舞上台表演
雞仔真係進步左好多啊

牙骨

雍開頭出汗出到fing水出黎

好想奶乾淨

幫推多次 真係好正

繼續

Cut走得得就好

一齊大結局跳起YEAH

望住糬除完都仲有一件 好想笑

反骨仔 牙骨

佢係跳得特別高個個
好投入

仲係dislike多過like

生日快樂

嚟啦

wink

朴聖雨純文字暗黑推POST大法

毒撚個直拍

朴聖雨生日快樂

型撚到

我們在天上的聖雨

願人都尊祢的名為聖

由連登推變反骨仔
橙

朴聖雨記得每日都要更新facebook

姐姐不行了 唷囉咗 唷囉咗~

人生冇咗朴聖雨究竟可以點撐落去

NO PARK SUNG WOO NO LIFE

蜜聲帶朴聖雨！

나는 어떡해 ~~~ 欸～～～ eh

呢個要出埋片

腹肌wave.jpg

朴聖雨你係我世界嘅中心

朴聖雨幾多歲？28.5歲

咁朴聖雨下年幾多歲？28.5歲

李建旻呢

每年都同譚詠麟一樣

繼replay之後正到

我哋一齊dem返個聖雨beat好唔好呀

見到譚詠麟就好想負皮

旼泫條直拍 冇毒撚
睇黎重拍左好多次 d汗多到

和盡天地聖雨之聲

環抱聖雨腹肌之境

88oppa生日快樂

好想幫佢扣返條帶

聖雨！啪啪！聖雨！啪啪

sally呢條都冇毒撚

生日快樂o88a

我好鍾意食生果，去到邊都要食聖雨乜乜乜，所以隨身都會帶住刀。

朴聖雨！다시

去奶紋身

朴聖雨議員，我建議你講少啲無用嘅說話

我仲特登禁返前啲再睇多次佢甩帶嗰一刻

P! perfect!
S! sexy!
W! 唔知咩!

yeah

佢個頭啲水好似由個口噴岀嚟咁

D汗多到噴口水咁

呀伯周街吐痰

oppa 生日快樂

W! Wave!!

呢張清啲

D汗多到好似噴口水

聖雨啊，生日快樂

其實點解要影唔到毒撚先得

D汗好高清

英文正到痴撚柒線
差咁件西裝嬲

推呀

硬係覺得啲直拍好唔清

唔係影唔到 應該係毒撚去左醫院
呢個係補拍

YT同naver啲view數真係好大分別

東腎把聲正到痴線

直拍應該全部都係另外再拍 好多同放送出黎既都唔同

屎忽拮拮

好得意好似傻仔咁

姐姐都愛你

屌呢張唔得掂 一定要奶！

真係差件西裝嬲咋

莎莉件衫大到手都見唔到

好正呀
紋身好型

所以之後綁住左

文福嗰條香港又睇到
大家刷住文福先

我都生日

請接受我嘅動圖攻擊

SPECIAL EDITION TO 智聖B
再貼淫TAH 打爆你

WTF!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

睇嚟上集韓妹都發現咗啲野

叻仔好爭氣

生日快樂 快啲帶埋啲細佬出道

恭喜

上呀糬b

應該係因為ST放先
打住飛機先

坐火箭啦

糬仔！

牙骨同mh係全組最低views

好野 韓妹都鄧佢唔抵啦

點解既點解既

因為原本條片大部份時間都影住佢地 睇佢地睇到厭哂

刷文福啦

丹丹真係好撚正呀！！！

Naver阿奶組內包尾

以後冇得睇佢啦

希望mnet最少救ikyk一個人

好鍾意佢啊

我都好鍾意佢

我係因為F升A而開始認住佢 希望佢快D出道

好想同佢唷囉咗

救一個可能會揀救大公司

好精靈

我就唔信牙甩仲入到

記得用網頁版 480P以上

pish

好得意呀你

Mh 在煥又炒車

Wink

成首歌一時又咁q 一時又咁sexy

今個po搞到我丁oppa仲多過dan
我愛朴聖雨
Oppa教萬歲
聖雨啊，生日快樂

話說其實ikyk副歌左右腳跳個動作其實好難做

係咪要深夜先可以出潮文
教主今晚係咪出生日賀文

朴聖雨生日粗卡
까치발 소년 박성우
생일축하합니다!!

因為掂腳那動作，我入坑了。

由 produce101 s2 未參演

101的開播功神

SOY的 come on be my baby come on

可惜的 第2次排名 37位

開始轉移焦點到各個SNS渠道 展現까치발 소년 魅力

謝謝你在我生命岀現！
永遠18歲的你，希望你快點岀道，遇上好作品！
我地一路上為你應援！

오늘밤 주인공은 너야 너!!!

G持

全世界我也可以放棄 至少還有你 值得我去珍惜

咁柒咪貼啦

以後冇得睇文福
藍瘦 香菇

比愛情更像愛情的你

乜撚野藍瘦香菇

做咩咁望住我

唔出圖都咁多負評 勁

他 反對就反對 亦都跟你愛下去

喂負皮狗乜咁準時呀

我自己嚟 想正皮但錯手

心臟好像要爆炸了 聽見你到來的聲音

汪汪努力工作爭取狗糧

不過頭先南木嗰句真係有負皮狗

佢個肉緊樣

你依家依句都有

負皮狗

負皮狗日日都咁準時

負皮狗又嚟乞狗糧嗱

又有負皮狗

汪汪

你呢下型到爆

olg睇埋歌詞 真係更加啱佢地唱

姐姐今日心情好 五折計數
今日負夠50就俾屎你食啦

成個氛圍就係佢地嘅歌黎

屌真係好得閒

我已經有資格比佢地食

27秒就負咗

汪汪呢

負皮狗
你唔悶嫁咩

好甜好甜 不論邊個都係(除咗強)

好忙呀

有人負皮我

望住鹿 眼鏡 wink
真係
未得閒J wb世雲 俾少少時間我

你叫緊佢吖嘛 佢咪應你囉
體諒一下人地無膽打字

哇真係快手

啲歌詞真係好冧
喺街聽會忍唔住痴漢笑

我愛他 轟轟烈烈最瘋狂

如果你喺地鐵見到有人對住電話痴漢笑
可能係我

好sad 眼福啲views

誰強韌誰長壽 誰便算勝利 擊不碎

睇下你有耐性定我有耐性

姐姐會好掛住你啲performance

求正皮

LM

聖雨阿 生日快樂

宜家先發現有撚用咩

眼鏡呢個stage好正
leader做得好先會成組都咁好
希望星期五會見到奇跡
帶到你入final

你一定可以成功出道

佢真係一個好好嘅leader好識照顧人

原來個po咁多負皮狗
希望大家一齊對抗佢地

負皮是我俾的，負完敢出聲唔納入負皮狗範圍 另外安俊英默認全體負皮OK?

始終都係釘撩

「建𤋮做得很好。」

連粒汗都好sexy

莎莉

我又嚟

當咗前面嗰個係用陳

聖雨OPPA 生日快樂

今日是好日子,除左係聖雨OPPA 18年前出生係呢個地球之上
仲有咁多JABLE 既直拍片

成雲OPPA 舞台顏控真係好正!!!
唔似得 李乜J 咁難頂 成日整埋D 醜到喊表情

比佢打patpat好 定打佢patpat好

Why not both?

李端森

dan同虎

突然間好想你出道

依度真係好得意

兔黨召集

其實段rap好正 加埋後面啲edm跳音好洗腦

好想奶佢

點解要針對dan b

因為兩個嘟我都會濕

[member]文福果時都無咁慘
依加真係個個都走黎踩一腳[ /member]

屌你老母 FAIL 由撚佢喇

日仼

日任

個連登廢
有時撳圖片
佢都唔知點解自動係個 [ 後面一格

agger 之前都係咁中伏

我記得我係前幾個post話上糬B個樣好似呀嫲
岩岩見到

特登唔放上嚟 屌你

I love you girl

I love you too

唔好咁啦
呀嫲都有可愛既一面

對腳好撚短

唔好咁啦
見唔見到佢對鞋已經幾寸厚架啦

我唔準你喺其他人面前咁得意

認住你地2個

好呀

兔仔黨召集

自己召集自已

卡通變實物

其實我想搵呢張

呢到有黨員
一路自己召集自己好橙

Showtime好洗腦
個腦不停자 이제 showtime 다가와 first time

個陣淨喺聽咗幾次preview就洗咗腦 一見到showtime個字有聲

得preview嗰陣已經唔中意首歌
但最洗腦係佢

係 依家仲要loop直拍
lalalalalalalala

鬼叫冇黨員上水
上到連登都要做毒撚

係我有試過 完全做唔到
文福所以其實好勁 冇咩點train到跳舞又四日內學哂

官推好識do

屌 強好似翻身喎

負皮狗又出黎？

安安有狗做fans應該好開心 搵到同類

你班友棄安投陳 係咁上下架喇

屌那媽 豬仔dislike多過like

成個stage好多精彩鏡頭 揀咗其中8個

呢首歌真係度身訂造咁 好岩鹿仔

我記得下排右2前幾秒佢係咪kick親 好可愛

左2呀 自膠

佢表情進步咗好多
BIL嗰時係OK但唔夠多變化
春日已經進步咗但同莎莉比仲差一截
到OLG完美消化首歌

希望佢將來可以連唔係佢style嘅歌都carry到

聖雨 oppa 生日快樂

我都生日

鹿，正
當初佢勁無信心個陣心諗咩事
第一次評價睇佢直拍都好老尷，扮花跟住又急急腳走位，好多動作做唔足
睇完完全唔明點解排咁高
到春日唱歌，發現佢原來好有天份只不過爭d專業訓練
再到OLG 表情做足唔老尷，開始好自然就出到黎，當然跳舞仲有不足但已經夠睇
鹿仔，你要走花路呀

崔珉起真係好on9好可愛

佢一要用力就會嘟嘴好搞笑

親愛嘅聖雨oppa生日快樂

幾時都咁靚仔嘅oppa

心口有粒的嘅oppa

緊張嘅oppa

整條吊帶褲就搞到我哋望住fanart都要拖地嘅oppa

乖乖豬樣嘅oppa

好多謝你一直以嚟咁努力

希望你以後無論29點幾多歲都好，都要比愛包圍住，禮物多到收唔切，開開心心咁過

生日快樂 初心

親愛嘅籃球b，生日快樂

由當初發現你個癡線個人pr原來已經三個月喇

作爲初代連登推，文福候選隊友之一，101未能夠比你展示到你嘅實力真係好可惜，不過有留意你嘅自然知道你唱歌又得跳舞都得

好多謝你一路以嚟都咁開心樂天

rbw隊友嘅最大支持者，生日快樂

姐姐準備好荷包，等你出道

29.0

我愛你

多謝聖雨oppa既爸爸媽媽

Oppa 籃球生日快樂!
以後都要走花路

朴聖雨 生日快樂！
最靚仔既阿叔

upload 多啲facebook 拍多啲片 我想日日見倒你

一定要一定會行花路
加油！努力唔會背叛人 未來只會有更多人感受倒你既光芒愈黎愈鐘意你

oppa愛你

oppa 冷酷又得

可愛都得

賣肉？

得左

再嚟多次 正日生快

電話冇相 用sticker代替
生日快樂

有連推生日早啲講定
對於標題冇籃球深感抱歉

唔緊要 只要聽晚前爆到呢個po
下個po名都會俾到籃球

生日福利

盲粉表示bil唔老尷 不過真係唔到佢啲line就冇乜表情
作為十個月練習生 佢唱功完全交足貨
同埋睇嚟佢跳舞算係唔錯 定係學得算快 olg一開始鹿有份教其他人跳舞
當然佢跳舞仲有幾大進步空間 出道嚟講叫做啱啱好夠跳得差過佢嘅奶完全唔值得出道
只不過佢冇舞台經驗
所以一開始唔知點對鏡頭 唔知幾時要做咩咁

btw 今次見佢好落力wink 不過都幾fail
fail都仲要繼續wink真係好可愛

正有此意

呢兩張我唔認得係oppa

唔緊要 照奶

曾經令好多人崩潰嘅食煙相

餵88oppa食蛋糕啦

oppa生日快樂

籃球生日快樂

88oppa生日快樂

籃球 生日快樂

兩位生日快樂

無呀p架假架走呀

oppa同籃球生日快樂

郁咗

一日未達成一日都可以縮 / 永遠唔郁

oppa生日 發力po多啲先

對眼有星星 皮膚白嫩細膩一定唔關濾鏡事！ 嘴唇紅卜卜 明眸皓齒

oppa是最正的

po埋呢張就停

朴 聖 雨 世 最 可

由細到大都冇變過

仲有籃球生日快樂

一齊行花路啦

朋友

漏咗張圖

好似姜素拉

oppa 籃球 生日快樂
以後要幸福快樂

超好聽 朋友cover BBH嘅두근거려

奶咗 今日先聽完原版

oppa 同籃球 生日快樂

佢地把聲都有啲似

Oppa 籃球生日快樂

「生日快樂阿

世雲係鏡頭前都進步咗好多
再唔係一開始be mine 嘅尷尬笑 仲多咗好多表情
希望今次做完main vocal 會爆得起
盲粉表示: 6人 OLG 世界第一

新post lm

Everytime everywhere

生日快樂呀

Agger 你做得好好呀 唱得好好聽呀

Oppa 籃球 生日快樂

想聽佢唱哂成首너의집앞에서 上次播咗一小段已經入哂腦

oppa 籃球 生日快樂

送上兩位嘅直拍

請自行filter阿奶hakunamatata同丁丁let's go。

6人 OLG 世界第一

o88a 籃球 生日快樂
希望快啲再見到你地

獻上生日蛋糕

喂屌 生日po都有負皮

睇黎勤力過番工

打死你隻負皮狗

屌 好on9

oppa生日快樂 一齊奶

溫馨提示 有得

唔係事前綵排喎
事前嘅有name tag痴喺身
睇返never個組就知 毒撚錄影完正式版入咗廠 喺其他人直拍到見唔到佢
所以直拍係事後補拍

籃球生日快樂
大個仔唔好再叫人向你掟籃球啦 班人唔識停手㗎

祝RBW仔仔們早日成功出道

Si~~~

踮腳大人19歲生日快樂

籃球生日快樂
有得 不過飯拍唔cut了

見到你進步又enjoy個台好開心

依家先留意到左邊係糬b 我決定自殺

文福跳舞好咗超多 仲要係轉組學

Wuli 101交際草小奶祝聖雨叔叔生日快樂

圖片題

Oppa後生啲
Wuli奶後生啲

好鬼叻

屌你迫人正皮

101大哥係萌點黎
唔比正評你

聖雨阿，生日快樂。

出新文

真

文福一定要走check路

演員cp個孝順仔祝the greatest father生日快樂

仔乜撚嘢佢係WB隻狗呀
負皮你

oppa 籃球
生日快樂

明明就係角度問題
一個正面 一個偏左仲要低炒
有無腦架啲人
搵cam man找數啦
雖然唔係飯佢 但睇唔過眼

多謝你

睇晒never直拍
發覺無一條片係睇到呀森甩beat

微傅班人唔知拗d咩

btw你個名有聲

課咗金點會有事

有聲

yeah yeah yeah yeah yeah

好似爛仔啊頂笑死我

成組

直拍
半秒

屌你老母課金狗

Mnet:周學年唔課金？我比spotlight你送你一程

出黎拖地啦
btw 生日快樂
當初因為你同文福先追

最好笑係啲開罐器話點解唔剪冇跳錯個段落直播到

Mnet食屎狗

生日快樂 你一定會走花路

Oppa籃球生日粗卡

大家加速 聽日仲要開籃球post

地球會有90%係海洋

Cube同mnet食屎啦 仲有元祖課金狗樂華
Cube捧其他人又唔見你咁上心

18+ bam

我仲等緊負皮狗上水幫手推post
唔好等人出聲先話等人講咗好耐啦，自己唔識打字咩

明明就廿個ac 我當你平均一人2個ac都至少10個人
但到而家真係開聲屌過得兩三個

其他人唔識打字

...

正皮係比站姐

......

要有人出聲啲負皮狗先敢上水

奇巴唔推用陳嗰時講嘢都好有道理

聖雨阿，生日快樂

好咸濕呀個po

你睇大波妹唔咸濕咩

不嬲過咗12點係成人台

唔咸濕

關唔關你事呀🚬

屌啱啱search淫雅D圖 以為係tah嚟

你睇 幾咸濕

飲緊咩

腐皮壽司

屌第一眼真係好似

屌你
負皮係比你的

仆街喇今次

唔是得我咁認為 同mh用陳圖差唔多

oppa很忙

呢個先係淫雅

你呢排好落力呃負皮喎

文字討論好悶姐

成人台開始
益cd rom

開始分唔到

有謙巴開大絕
今次我都頂唔順

我隻眼呀屌

屌我呀！！！！！

排隊啦

唔捨得去del d圖
究竟入面個件咩嚟 又唔似背心

恭喜釘柳係男女性幻想對象都拎到第一位
恭喜🍾️恭喜🎉

又話貼淫雅有正評 你地呃我

肚兜

神聖的一刻

我睇左好多次去研究 應該係dan自己剪既 知我地鐘意

成兩點都仲咁多人打丁

我依家間房100%係水份

2點幾仲丁
小心聽朝暴斃

啱

屌 佢唔出mpd版本係為咗人類嘅存亡

星期四仲有MCountdown版可以打丁

屌你 tah嚟嘅

會唔會有mpd直拍 會唔會今次唔著打底

屌你老母 出嚟隻抽

奇巴轉性

俾張你最愛嘅用陳

睇你個名成日睇咗做moonboy

淨係諗吓都

咁著

上次都冇出

遲咗講
永遠28.5歲嘅Oppa生日快樂

仲有可愛籃球 快d同幼稚園一齊出道

咁著又好似over咗 件衫再實色少少會好D

呀Dan果件唔太透要光d先透到
最perfect池

玩強真係好撚柒
孝子應該係真心頂佢唔順

咩嚟

FB fanpage搵到
一個工作人員的大量爆料（有放上拍攝照以示證明）

唔大波你都啱

大喎

4點黨
等緊生日賀文

賀文呢

劣製gif同圖 希望冇fail

月下少年張文福

仆街 文福都負皮
負皮狗咁夜都keep住mon post

福b個眼神

瞓前推一推

幫你正返

輕力一推

F社請立即去世 忍多10日都唔得
上年恩彬出完新聞排名直線下降

孝子真係好型 想像唔到佢會講「你唔鋸又唔講」想睇敏感鹿

籃球生日快樂

O88A生日快樂

佢條命苦
本來未出呢單野佢都危危乎
係咪要推到一個毫無懸念既位

J成晚仲未J夠
幾時先可以開始J眼鏡

top comment
Dear Jihoon, I'll still love you even if you look like Ronald McDonald

毒撚都有粉紅睡衣喇

比愛情更像愛情的李建𤋮

Dafuq

[member]徐康俊爆出都係因為拍咗Roommate
其他人都唔多人識
依家F社根本擺雍上枱 帶熱成team人
完冇諗過對雍既影響有幾大/member]

我都有今日

比愛情更像愛情的裴珍映

好得意

比mario更像mario的端森

支持毒撚

你揀得渣

唔準走

明晒啦

同莎莉同一個動作

莎鹿

東賢加油

唔想見到佢走

今次隻熊仲係咪重用

고고씽

點解咁快有人一兩日達成而咁快有嘅

好彩冇著上身

片有著 勁大件個頭好細

因為就走要趕住俾..........

屌點解要著

鹿仔：Magu Magu

我係咪得罪左主席

我都愛你

莎鹿一生推
btw 鹿仔終於唔係自拍 究竟係邊個幫佢

咁點解呀得仲未有佢好似達成左好耐

搵到你地唔知邊個嘅facebook

好多錫oppa既人

文福十係啦

做咩唔加密

唔好推

我得罪你地d乜野

屌你做乜po我fb

[member]唔知係咪嚇到瀨咗屎[ /member]

想睇文福拎熊仔個開心樣

我要睇文福熊

我愛你呀有謙

嚇死人喇

水聲ig update
水聲飯整咗2層蛋糕俾佢

仲有經典ending

好得意呀 在燦

歡送有謙

結婚啦

唔歡呀 唔送呀 等佢出道算啦

好可愛

尹在燦
初心

世最可

個POST推唔推到開多個比籃球

盡推
定又bam圖推post大法

金在煥萬歲！！！！

未到12點

世最可推

先3點 實推到

咁有信心

晏晝12點過咗喇喎

你每個CM都比個負皮
就自動有人推

快啲更新ins 等我地知你近排點

你又好似好有道理

唔知推唔推到呢?

冇眼睇

召喚文福智聖

召喚奇巴

PRODUCE 101
眼鏡仔安俊英PD NIM

S2發佈會的他

認真的他

是舞神呀

請為偉大的PD NIM鼓掌

淨化

在一個3分37秒的直拍裡，

(韓飯數據)
Wink 54次 左眼
咬嘴唇 20次
左邊嘴角勾起笑容 39次(如圖的笑法

217秒裡平均
4.01秒 wink 1次
10.85秒 咬嘴唇1次
5.56秒 笑1次

真愛飯diss你隻眼抽筋

洗眼

Btw 唔記得咗
屌mnet老母
屌安俊英條仆街個老母
屌課金狗老母
屌哂所有連登推anti老母

入實驗室撳敢急仔

公投 圍爐vs俊英
圍爐

眼鏡

清純系Rapper

呃下正皮

大家可以揀唔投

你都儲埋儲幾多bam圖

唔投比者用陳屌幫安俊英含

籃球生日點可以冇籃球

叫春

負皮狗比啲狗吠聲嚟聽吓先

你地點解要咁做⋯⋯

Btw想睇返小瀨枝金鋼棒

陽光笑容

隻眼抽筋

連登瀨瀨推

愛國小子 瀨屎霖

★★★★★愛國RAP★★★★★

弱能人士

同你好熟咩

都唔知你做乜

健身健心

迷人屌西舞

不可一 不可再

叫你呀 柒頭

枝棒真係好好笑

世最可淨化

除咗瀨 仲睇到咩?

屌你咩 佢真係無處不在

屌 依家先發現不可一不可再張gif入面有仆街陳

你心中有

陳

有謙大佬你唔使再去update ig嫁喇
我地明嫁喇

壽星淨化

東腎廣告

希望主度可以做返老本行 得閒做吓明燈

暫時收手 要去洗洗眼先

上面一啖沙糖一啖屎

世上最可

Produce 101
大波妹導師 Cheetah(淫底)

性感小野豹

學生面前 淫賤依舊

主席都話正

大波又彈牙 識屌屌淫tah

清純系Rapper 完美進化過程
慢慢變又得

立即變亦得 得咗!

鳴謝: 會然張文福

：你睇下你地個個都咁鍾意折磨自己雙眼

金東兄弟淨化

洗眼推post大法

想知呢張會呃到啲咩返黎

搞掂

點解要特別提名我話正

佢兩個多咗好多CP圖

因為你鍾意大波妹

有大波妹就有...

屌你地搞到連狗都壞埋

連狗推淫tah

推

淫雅

隔空傳情

新人留名, 呢度有冇人推Milk BB

依個先係milk bb

我推碩勳bb

不過最鍾意都係呢個bb 因為佢讚我

突然好想你

身高差

真正心靈相通

嚟刷呀

關我撚事咩我已經脫左飯
可唔可以唔好再post用陳

豬仔好多負皮

出嚟啦！負皮狗！

有冇人Like向尾喵?

一齊嚟睇下

樓上又想引啲貓奴出黎

貓奴召喚

分唔到呀sor

終於搵到gif，好鬼可愛

有冇樂華支持者?

黃點點與善良正正

負皮佢地將會夢見用陳及安俊英

邊個叫我

我丞琳

真•貓奴

腿呀

好想見多陣佢兩個

如果你都一齊跳

眼鏡細妹

難得有人掛住佢
我等佢出道

超可愛

阿美推po

jellyfish應該ok既

姐姐嚟分派任務俾負皮狗
負啦good dog 可以請請就更好

大! 公! 司!

但係今次冇課金

有訪問

點解要勾起我傷心回憶?

唔記得咗睇user名

唔記得咗幾多次

智聖b漸漸已經入曬黨。。

永遠都只會係吹水黨

乜佢仲未死㗎 以為佢已經自殺左

口德分-3000

愛陳變成恨陳?

扣曬我啲分我都要咒死佢
金用陳必須死

希望智聖b好好反省

你認錯人啦 我唔係奇巴

潮州仔 我已經脫左飯啦
你仲未知咩

吾日三省吾身

你明明心裏面仲好愛佢

你兩個唔好爭 打和

你三個都係

唔同潮州奇巴爭啦 彬黨得番我一個

返自己公司出道仲好
唔洗繼續比mnet撚

我都唔同奇巴爭啦

有公司真係早走早著
冇就逼住繼續俾mnet 撚

樓上用陳黨分裂

鬼打鬼

你 三省邊到夠

唔好信佢地 狗改不了吃屎

邊到有用陳黨 -_-#??
得潮州仔1個都可以成黨咩?

都係用陳黨
不用分那麼細啦

真係 佢自己公司出一定好過垃圾yma

可愛gif呃正皮

個頭塌到

收皮啦

28.5歲同19歲嗰個都好得意

對住個moon露出老母親笑容

新片！

可愛gif冇可愛大隊長河生 好失望。。。

好多莎鹿

樂華同阿奶應該玩呢個囉
實贏

等你貼返你個糬b

都有好多強...........................

新片啲迷妹好搞笑

見到三秒有韓飯

呢到大大聲笑咗
데뷔할 사람 선호야 선호야

一生推

出咗街先有新片

莎莉文福B

佢見到實好開心

韓妹突然咁俾力

有雍同我整頭髪 我又唔mind做牙骨呀

畫面太美
鹿攬住少女莎莉睇彩排 男友力MAX
仲要一齊玩手 旁若無人

莎莉：霞芝麻

lonely 強

阻住人地二人世界

霞芝麻 呢到人多

莎莉 鹿向日葵認證

WinkDeep Pish

生日post ready

戴眼鏡好睇到

pish

1001